msgid "Processor"
msgstr "处理器"

msgid "Architecture"
msgstr "架构"

msgid "Target Platform"
msgstr "目标平台"

msgid "CPU Temperature"
msgstr "CPU 温度"

msgid "CPU Info"
msgstr "CPU 信息"

msgid "CPU Model"
msgstr "处理器型号"

msgid "CPU frequency"
msgstr "CPU 频率"

msgid "RAM frequency"
msgstr "RAM 频率"

msgid "Flash Size"
msgstr "闪存大小"

msgid "Free Memory"
msgstr "释放内存"

msgid "RUNNING"
msgstr "运行中"

msgid "NOT RUNNING"
msgstr "未运行"

msgid "ZRam Settings"
msgstr "ZRam 设置"

msgid "ZRam Compression Algorithm"
msgstr "ZRam 压缩算法"

msgid "ZRam Compression Streams"
msgstr "ZRam 压缩数据流线程数"

msgid "ZRam Size"
msgstr "ZRam 大小"

msgid "Size of the ZRam device in megabytes"
msgstr "划分给 ZRam 分区的内存大小（MB），推荐留空由系统自动管理"

msgid "Number of parallel threads used for compression"
msgstr "用于压缩内存数据的CPU并发线程数"

msgid "Swap"
msgstr "虚拟内存"

msgid "Force 40MHz mode"
msgstr "强制 40MHz 频宽"

msgid ""
"Always use 40MHz channels even if the secondary channel overlaps. Using this "
"option does not comply with IEEE 802.11n-2009!"
msgstr "强制启用 40MHz 频宽并忽略辅助信道重叠。此选项可能不兼容某些无线硬件导致无法启用!"

msgid "Disassociate On Low Acknowledgement"
msgstr "弱信号剔除"

msgid "Allow AP mode to disconnect STAs based on low ACK condition"
msgstr "允许 AP 模式基于低 ACK 条件判断剔除弱信号的客户端"

msgid "Delay Time"
msgstr "延迟时间"

msgid "Delay Up the PPP link."
msgstr "延迟上线PPP链接。"

msgid "Use default gateway"
msgstr "使用默认网关"

msgid "IPv6 Gateway"
msgstr "IPv6网关"

msgid "Recommended. IPv6 Gateway of the WireGuard interface."
msgstr "推荐，WireGuard接口的IPv6网关。"

msgid "IPv6 Subnet"
msgstr "IPv6子网"

msgid "Recommended. IPv6 Subnet of the WireGuard interface."
msgstr "推荐，WireGuard接口的IPv6子网。"

msgid "IPv6 Metric"
msgstr "使用IPv6网关跃点"

msgid "Optional. Create default route to main routing table."
msgstr "可选，配置默认路由至主路由表。"

msgid "Use default IPv6 gateway"
msgstr "使用IPv6默认网关"

msgid "Optional. Create default ipv6 route to main routing table."
msgstr "可选，配置IPv6默认路由至主路由表。"

msgid "Save Incoming Fwmark"
msgstr "保存传入防火墙标识"

msgid "Optional. Save Incoming Fwmark to work with mwan3."
msgstr "可选，保存与Mwan3同时使用的传入连接防火墙标识。"

msgid "Use iptable rule"
msgstr "使用iptable规则"

msgid "Optional. Create iptable rule to work with mwan3."
msgstr "可选，创建与Mwan3同时使用的iptable规则。"

msgid "Use ip6table rule"
msgstr "使用ip6table规则"

msgid "Optional. Create ip6table rule to work with mwan3."
msgstr "可选，创建与Mwan3同时使用的ip6table规则。"

msgid "Recommended. Delay Up the Wireguard interface."
msgstr "推荐，延迟上线Wireguard接口。"

msgid "Recommended. Gateway of the WireGuard interface."
msgstr "推荐，配置Wireguard接口的默认网关。"

msgid "Restrict IPv6 Masquerading to given source subnets"
msgstr "要限制 IPv6 动态伪装的源子网"

msgid "Restrict IPv6 Masquerading to given destination subnets"
msgstr "要限制 IPv6 动态伪装的目标子网"

msgctxt "No WireGuard Obfuscated peer handshake yet"
msgid "Never"
msgstr "永不"

msgctxt "WireGuard Obfuscated keep alive interval"
msgid "every %ds"
msgstr ""

msgctxt "WireGuard Obfuscated instance heading"
msgid "Instance \"%h\""
msgstr "实例"

msgctxt "WireGuard Obfuscated listen port"
msgid "Port %d"
msgstr "端口 %s"

msgid "No WireGuard Obfuscated interfaces configured."
msgstr "未配置 WireGuard 混淆版接口。"

msgid "WireGuard Obfuscated Status"
msgstr "WireGuard 混淆版状态"

msgid "WireGuard Obfuscated"
msgstr "WireGuard 混淆版"

msgid "Update Peer Route"
msgstr "更新对端路由"

msgid "Optional, Update custom route for this peer."
msgstr "可选，为此对端更新自定义路由。"

msgid "Enable Flip Msb"
msgstr "启用头部浮动"

msgid "Optional. Enable Flip Msb Support."
msgstr "可选。启用头部浮动支持。"

msgid "Auto Reboot"
msgstr "自动重启"

msgid "SFP link speed setting"
msgstr "SFP 链路速度设置"

msgid "Default 10GbE"
msgstr "默认 10GbE"

msgid "Enforce 1GbE"
msgstr "强制 1GbE"

msgid "Enforce 2.5GbE"
msgstr "强制 2.5GbE"
